原來曾經既愛情可以變得不值一提

可笑 多麼的可笑
轉個撚頭就可以愛上第二個

印象中你係個柒頭黎咋

係架, 7年感情都可以話冇就冇, 乜解釋都冇就完左, 係可以好兒戲
有時會係度諗究竟自己7年裡面究竟同咩人過, 點解可以甘陌生

最熟悉的陌生人
寧願從來冇開始過

Btw甘你老母

點解仲會信😜😝